FIVEM GTA 外太空 RP SERVER

🛸外太空Role Play伺服器👨‍🚀

歡迎香港 澳門 台灣 馬來西亞 玩家

🌍平衡的職業薪水
🌍良好的遊戲插件 獨特玩法

🚙模組車會更新
💊毒品系統
🦈海上賺錢
👮警察職業
👩‍⚕️醫護職業 🏥
🧑‍🔧技工職業

🚀🚀陪同你同時更新 同時成長
大量插件即將開放

4月16日開服

永久連結

警務人員子女關注組